明愛 sw pt degree2020

有無報在今年既sw pt degree嘅Ching？
收到offer未啊？

點解會諗明愛？ SWHD底定咩

yes，得返呢間有pt讀